<div align="center">
<img src="https://telegra.ph/file/8e9608b31ab35cdd11c63.jpg" alt="Axr7" width="300" />

![Axr7](https://socialify.git.ci/Axr7/Axr7-Botz/image?description=1&font=Source%20Code%20Pro&forks=1&language=1&owner=1&pattern=Floating%20Cogs&stargazers=1&theme=Dark) <br>

<p align="center">
<a href="https://t.me/AriExRecode7" alt="𝑻𝒆𝒍𝒆𝒈𝒓𝒂𝒎!"> <img src="https://aleen42.github.io/badges/src/telegram.svg" /> </a>
<a href="https://wa.me/6285785445412" alt="𝑾𝒉𝒂𝒕𝒔𝒂𝒑𝒑!"> <img src="https://aleen42.github.io/badges/src/whatsapp.svg" /> </a>
<a href="https://github.com/Axr7/Axr7-Botz/graphs/commit-activity" alt="𝑴𝒂𝒊𝒏𝒕𝒆𝒏𝒂𝒏𝒄𝒆"> <img src="https://img.shields.io/badge/Maintained%3F-yes-green.svg" /> </a>
</p>
<p align="center">
<a href="https://github.com/Axr7/Axr7-Botz" alt="𝑪𝒍𝒐𝒔𝒔𝒆𝒅 𝑰𝒔𝒔𝒖𝒆"> <img src="https://img.shields.io/github/issues-closed-raw/Axr7/Axr7-Botz?style=flat&logo=github&color=success" /> </a>
<a href="https://github.com/Axr7/Axr7-Botz" alt="𝑪𝒐𝒎𝒎𝒊𝒕 𝑨𝒄𝒕𝒊𝒗𝒊𝒕𝒚"> <img src="https://img.shields.io/github/commit-activity/m/Axr7/Axr7-Botz" /> </a>
<a href="https://github.com/Axr7/Axr7-Botz/graphs/contributors" alt="𝑪𝒐𝒏𝒕𝒓𝒊𝒃𝒖𝒕𝒐𝒓"> <img src="https://img.shields.io/github/contributors/Axr7/Axr7-Botz?style=flat&logo=github" /> </a>
<a href="https://github.com/Axr7/Axr7-Botz/network/members" alt="𝑭𝒐𝒓𝒌𝒔"> <img src="https://img.shields.io/github/forks/Axr7/Axr7-Botz?label=Forks&logo=github" /> </a>
<a href="https://github.com/Axr7/Axr7-Botz" alt="𝑪𝒍𝒐𝒔𝒔𝒆𝒅 𝑷𝒖𝒍𝒍 𝑹𝒆𝒒𝒖𝒆𝒔𝒕𝒔"> <img src="https://img.shields.io/github/issues-pr-closed-raw/Axr7/Axr7-Botz?color=success" /> </a>
<a href="https://github.com/Axr7/Axr7-Botz" alt="𝑰𝒔𝒔𝒖𝒆"> <img src="https://img.shields.io/github/issues-raw/Axr7/Axr7-Botz?style=flat&logo=github&color=yellow" /> </a>
</p>
</div>

# 𝑨𝒙𝒓7 𝑩𝒐𝒕𝒛

>
>
>
</div>
<p align="center">
  <a href="https://github.com/Axr7-Botz"><img title="𝑨𝒖𝒕𝒉𝒐𝒓" src="https://img.shields.io/badge/Author-𝑨𝒓𝒊 𝑿 𝑹𝒆𝒄𝒐𝒅𝒆 7-red.svg?style=for-the-badge&logo=github" /></a>
  <h4 align="center">
</h4>
</p>

## 𝑵𝒐𝒕𝒆
𝑨𝒙𝒓7 𝑩𝒐𝒕𝒛 𝒔𝒆𝒃𝒆𝒏𝒆𝒓𝒏𝒚𝒂 𝒔𝒂𝒚𝒂 𝒃𝒖𝒂𝒕 𝒉𝒂𝒏𝒚𝒂 𝒖𝒏𝒕𝒖𝒌 𝒑𝒓𝒊𝒃𝒂𝒅𝒊, 𝑻𝒂𝒑𝒊 𝒋𝒊𝒌𝒂 𝒂𝒏𝒅𝒂 𝒊𝒏𝒈𝒊𝒏 𝒎𝒆𝒏𝒈𝒈𝒖𝒏𝒂𝒌𝒂𝒏𝒏𝒚𝒂 𝒔𝒊𝒍𝒂𝒉𝒌𝒂𝒏, 𝑻𝒂𝒑𝒊 𝒋𝒂𝒏𝒈𝒂𝒏 𝒍𝒖𝒑𝒂 𝑺𝑻𝑨𝑹 𝒏𝒚𝒂 𝒚𝒂 𝒃𝒂𝒏𝒈 :)

## 𝑰𝒏𝒔𝒕𝒂𝒍𝒂𝒕𝒊𝒐𝒏

𝑫𝒐𝒘𝒏𝒍𝒐𝒂𝒅 𝒅𝒂𝒏 𝒊𝒏𝒔𝒕𝒂𝒍𝒍 𝒕𝒆𝒓𝒍𝒆𝒃𝒊𝒉 𝒅𝒂𝒉𝒖𝒍𝒖 𝒑𝒂𝒄𝒌𝒂𝒈𝒆 [𝑵𝑷𝑴](https://npmjs.com/)
𝑨𝒕𝒂𝒖 𝒍𝒂𝒌𝒖𝒌𝒂𝒏 𝒄𝒐𝒎𝒎𝒂𝒏𝒅
```bash
apt-get install nodejs -y
```
* 𝑪𝒍𝒐𝒏𝒆/𝑫𝒐𝒘𝒏𝒍𝒐𝒂𝒅 𝒓𝒆𝒑𝒐 𝒊𝒏𝒊 𝒕𝒆𝒓𝒍𝒆𝒃𝒊𝒉 𝒅𝒂𝒉𝒖𝒍𝒖
* 𝑰𝒏𝒔𝒕𝒂𝒍𝒍 𝒔𝒆𝒎𝒖𝒂 𝒑𝒂𝒄𝒌𝒂𝒈𝒆/𝒎𝒐𝒅𝒖𝒍𝒆 𝒚𝒂𝒏𝒈 𝒂𝒌𝒂𝒏 𝒅𝒊𝒃𝒖𝒕𝒖𝒉𝒌𝒂𝒏
```bash
npm install
```

## 𝑼𝒔𝒂𝒈𝒆

𝑼𝒏𝒕𝒖𝒌 𝒎𝒆𝒎𝒖𝒍𝒂𝒊 𝒃𝒐𝒕, 𝑲𝒆𝒕𝒊𝒌 𝒄𝒐𝒎𝒎𝒂𝒏𝒅 𝒅𝒊 𝒃𝒂𝒘𝒂𝒉 𝒊𝒏𝒊 :
```bash
npm start
```
Atau
```bash
node axr7.js
```

## 𝑰𝒏𝒔𝒕𝒂𝒍𝒍𝒂𝒔𝒊 𝒍𝒆𝒏𝒈𝒌𝒂𝒑

```bash
apt-get update && apt-get upgrde
apt-get install bash git nodejs ffmpeg tessearct -y
git clone https://github.com/Axr7/Axr7-Botz
cd Axr7-Botz
npm install
npm start / node axr7.js
```

## 𝑹𝒆𝒒𝒖𝒊𝒓𝒆

𝑺𝒊𝒍𝒂𝒉𝒌𝒂𝒏 𝒆𝒅𝒊𝒕 𝒇𝒊𝒍𝒆 𝒔𝒆𝒕𝒕𝒊𝒏𝒈𝒔.𝒋𝒔𝒐𝒏
```json
{
    "keyscript": "",
    "thumb": "thumb.jpeg",
    "thumb2": "thumb2.jpeg",
    "thumb3": "thumb3.jpeg",
    "thumb4": "thumb4.jpeg",
    "thumb5": "thumb5.jpeg",
    "thumb6": "thumb6.jpeg",
    "creator": "Ari X Recode 7"
},
```

## 𝑭𝒊𝒕𝒖𝒓

𝑮𝒓𝒐𝒖𝒑

| 𝑳𝒊𝒔𝒕 𝑭𝒊𝒕𝒖𝒓 | 𝑹𝒆𝒒𝒖𝒊𝒓𝒆 | 𝑺𝒕𝒂𝒕𝒖𝒔 |
| ------------- | :------: |  :-----|
| 𝑻𝒂𝒈𝒂𝒍𝒍 | - | ✓ |
| 𝑳𝒊𝒔𝒕𝒂𝒅𝒎𝒊𝒏 | - | ✓ |
| 𝑫𝒆𝒎𝒐𝒕𝒆 | @𝑻𝒂𝒈/𝑹𝒆𝒑𝒍𝒚 | ✓ |
| 𝑷𝒓𝒐𝒎𝒐𝒕𝒆 | @𝑻𝒂𝒈/𝑹𝒆𝒑𝒍𝒚 | ✓ |
| 𝑲𝒊𝒄𝒌 | @𝑻𝒂𝒈/𝑹𝒆𝒑𝒍𝒚 | ✓ |
| 𝑨𝒅𝒅 | 628××× | ✓ |
| 𝑺𝒆𝒕𝒅𝒆𝒔𝒄 | 𝑻𝒆𝒙𝒕 | ✓ |
| 𝑺𝒆𝒕𝒏𝒂𝒎𝒆𝒈𝒄 | 𝑻𝒆𝒙𝒕 | ✓ |
| 𝑮𝒓𝒐𝒖𝒑 | 𝑩𝒖𝒕𝒕𝒐𝒏 | ✓ |
| 𝑺𝒆𝒕𝒑𝒑𝒈𝒄 | 𝑹𝒆𝒑𝒍𝒚 𝑮𝒂𝒎𝒃𝒂𝒓 | ✓ |
| 𝑳𝒆𝒂𝒗𝒆 | - | ✓ |
| 𝑳𝒊𝒏𝒌𝒈𝒄 | - | ✓ |
| 𝑮𝒆𝒕𝒃𝒊𝒐 | @𝑻𝒂𝒈 | ✓ |
| 𝑨𝒏𝒕𝒊𝒍𝒊𝒏𝒌 | 𝑩𝒖𝒕𝒕𝒐𝒏 | ✓ |
| 𝑹𝒆𝒗𝒐𝒌𝒆 | - | ✓ |
| 𝑲𝒐𝒏𝒕𝒂𝒈 | 𝑵𝒂𝒎𝒂/628××× | ✓ |
| 𝑺𝒕𝒊𝒄𝒌𝒕𝒂𝒈 | 𝑹𝒆𝒑𝒍𝒚 | ✓ |
| 𝑻𝒐𝒕𝒂𝒈 | 𝑹𝒆𝒑𝒍𝒚 | ✓ |
| 𝑯𝒊𝒅𝒆𝒕𝒂𝒈 | 𝑻𝒆𝒙𝒕 | ✓ |



## 𝑪𝒓𝒆𝒅𝒊𝒕𝒔 📍
* 𝑵𝒂𝒉, 𝒊𝒕𝒖 𝒔𝒆𝒎𝒖𝒂 𝒂𝒅𝒂 𝒅𝒂𝒍𝒂𝒎 𝒔𝒆𝒋𝒂𝒓𝒂𝒉 𝒄𝒐𝒎𝒎𝒊𝒕
𝑱𝒂𝒏𝒈𝒂𝒏 𝒓𝒂𝒈𝒖 𝒖𝒏𝒕𝒖𝒌 𝒎𝒆𝒎𝒃𝒖𝒌𝒂 𝒑𝒆𝒓𝒎𝒊𝒏𝒕𝒂𝒂𝒏 𝒕𝒂𝒓𝒊𝒌 𝒋𝒊𝒌𝒂 𝒂𝒏𝒅𝒂 𝒎𝒆𝒏𝒆𝒎𝒖𝒌𝒂 𝒌𝒆𝒔𝒂𝒍𝒂𝒉𝒂𝒏/𝒃𝒖𝒈
* 𝑱𝒂𝒏𝒈𝒂𝒏 𝒍𝒖𝒑𝒂 𝒖𝒏𝒕𝒖𝒌 𝒎𝒆𝒏𝒊𝒏𝒈𝒈𝒂𝒍𝒌𝒂𝒏 𝒃𝒊𝒏𝒕𝒂𝒏𝒈 𝒐𝒌
* 𝑫𝒂𝒏 𝒕𝒖𝒏𝒈𝒈𝒖 𝒖𝒑𝒅𝒂𝒕𝒆 𝒔𝒆𝒍𝒂𝒏𝒋𝒖𝒕𝒏𝒚𝒂!!👣
* 𝑷𝒂𝒓𝒂𝒉 𝒎𝒂𝒔𝒕𝒂𝒉 𝒅𝒊𝒆𝒎 𝒅𝒖𝒍𝒖 𝒂𝒏𝒋𝒊𝒏𝒈, 𝒈𝒘 𝒕𝒂𝒖 𝒍𝒖 𝒑𝒓𝒐 𝒕𝒂𝒑𝒊 𝒈𝒐𝒔𝒂𝒉 𝒃𝒂𝒄𝒐𝒕 𝒋𝒖𝒈𝒂 𝒕𝒂𝒊𝒌


## 𝑳𝒊𝒄𝒆𝒏𝒔𝒆
[𝑴𝑰𝑻](https://choosealicense.com/licenses/mit/)
𝑪𝒐𝒑𝒚𝒓𝒊𝒈𝒉𝒕 (𝒄) 2020-𝒑𝒓𝒆𝒔𝒆𝒏𝒕

## 𝑩𝒊𝒈 𝑻𝒉𝒂𝒏𝒌𝒔 𝑻𝒐

- [𝑩𝒂𝒊𝒍𝒆𝒚𝒔](https://github.com/adiwajshing/Baileys)
- [𝑴𝒉𝒂𝒏𝒌 𝑩𝒂𝒓 𝑩𝒂𝒓](https://github.com/MhankBarBar)
- [𝑯𝒆𝒙𝒂𝒈𝒐𝒏𝒔](https://github.com/Hexagonz)<div align="center">
